【曼谷遊客死】水門巿場附近爆槍擊 多人中流彈2遊客死5傷

泰國曼谷巿中心遊客常到的水門亭閣購物中心（Watergate Pavillion Mall）附近爆發槍擊案，子彈橫飛期間傷及無辜遊客，兩遊客中彈死亡，另外5人受傷，其中一名死者當時正在現場等待旅遊巴回酒店。警方在現場檢獲AK47及大口徑手槍的子彈殼。（詳見： ）

案發在位處曼谷機場鐵路終點站的拍耶泰（PhayaThai），一班旅行團的遊客昨夜剛吃完晚餐在停車場等車回酒店期間附近爆發槍戰，流彈導致2名泰國人、2名印度遊客及1名老撾遊客中槍，他們全部送到附近的醫院急救，一名42歲印度遊客及老撾遊客搶救不治。

警方指兩幫人因打桌球起爭執，在停車場爆發打鬥開槍觸發事件，警方也指情況相當罕見，「很少見，我被派往這個警區後從未見過這種事」。當局事發後調查商場內的閉路電視，並追捕涉事人士。

槍擊案爆發地點鄰近多個旅遊熱點(互聯網)

嘩個個位我上次去應該都有行過

泰過危險小本營講過好多次泰國危險
但人們仍堅持要去
到底是什麼心態?